古人成日話要賣身葬父

其實點解呢？古代唔係可以隨便係郊區搵地掘窿埋屍架咩？定係一定要起番個靚靚仔仔嘅墓先葬得？如果冇錢到要賣身嘅點解仲要搞咁多野？

重視葬禮

咁係思想上原本既錯誤
大家都以為係女賣身
事實上女由古至今都唔受重用(禮節上更加係咁)
賣身既都係男

長知識

係my son撞父呀

要比錢搵人黎做法事？

巴打，幽默感呢啲野⋯

搵我?

廣東人做雞.jpg

一睇你就知冇讀過中化

即係咩

的確冇

賣俾有錢婆做小白臉

Dse 雞

對父母生養死葬，論語為政都有講過：「生，事之以禮；死，葬之以禮，祭之以禮。」

因為佢老豆當年都賣身葬父

仔葬老豆孫葬仔
係窮撚就窮永世